（必須三罷）好可能係第一名港人因武漢肺炎於匪國死亡，有南京醫院電腦截圖

Source

推

必須三罷

12行有4行都係疫情災害

左邊下面有個香港手提電話
快認下有無人識

Push

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

南京市?

又係廢中廢老年紀
藍屍上路了

Push
雖然呢個時勢上得終蟈冇好野

快去快回

用生命愛國， respect

（即刻睇下有冇雪櫃仲有冇可樂）

南京